====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut évidemment pouvoir supposer une stratégie à des échelles différenciées , multiples , souvent interdépendantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

